唔撚好分化啊屌你老母

中共其中一招就係分化 唔該各位唔好分化 屌你老母
可能今次散水真係錯誤決定 但唔該各位團結
你一直怪人都冇用 亦唔排除分化既係鬼
警方依定瘋狂出鬼 帶風向 大家唔好分化 求下各位

不分化 求求大家 721 811 警黑勾結

推

千其唔好分化
無人送頭 隨時再搞過都得

求下各位唔好比人分化 佢地尋日用鬼都係想前線分化 懷疑自己人 求下各位理性少少

不分化
我明大家都驚白色恐怖
但對於fake news都要用用腦

可能其中一方有錯判了d決定
不過，不割𥱊，不分化
大不了聽日再嚟過

講之前 機場去留自決 個個都大個仔自己諗野 唔好受人影響 因為分化撚正正向你地呢一點 跟大隊 打
1.新聞都講 所有機取消因為佢要重新編配
2.香港機場係意義上係代表香港國際形象 有咩事香港都係咁先
3.警察黎唔代表一定清 所有野加加埋埋可能就係要製造白色恐怖令你自動退場
4.兄弟爬山 各自努力
5.死黑警食屎啦屌你老母18代 有你咁既後代真係你家族既絕代之恥

1.一到危急情況前後太多假消息互動什至傳到好似真咁樣
2.容易被滲透 要搞咩都係 太易被煽動做一啲過火野
3.缺乏清晰目標

我唔係要搞分化
首先 經過琴晚一戰大家要提高警覺 要透過唔同渠道認識了解臥底特徵 （難度系數高）
其次要明白 fc重要性 收到線報都唔好輕易轉發 多啲question 除左收集仲要分析呢樣野 機會成數高低。好多時情報唔怕多 問題係點樣篩選假同真情報 再利用機會率去分析發生既機率（建議成立連登情報組＆成員要通過職業審查以免有臥底混入*eg收入證明*因為呢part相信大家會比較大既反對聲音 實際我覺得都要再去傾）呢樣野唔係起大台 只係想有一個可以準確發放信息比前線同後面再自行決定下一步行動
同埋我地要文宣之中有取巧 暫時要以廣大市民接受為本 因為無野可以一步登天。黑白 等於 良知 呢個係好好既方向去令淺藍或政治冷感之人都出聲。要企係多方面立場去諗既野先能夠痛擊敵人要害。

係咁多 希望大家睇睇

求下大家唔好分化 721 811

機場唔洗去到咁盡 和理非就夠 事實就係警察已經入唒黎佈防準備做野

必要時可以彈出彈入 唔需要死留
最好就係和理非 日日都去機場洗腦 班狗吹你唔賬

機場真係和理非 搞衰機場 只會比政府入示威者破壞經濟

唔好多比三毛搞分化 自己想清楚對與錯同運動目的

樓上講得啱 巴士封路 警方戒備係事實
叫人散水都係驚警犬大開殺戒 尋日大家都睇到警犬冇性架
求下大家唔好分化

求下大家唔好分化 分化係警犬手段之一 我地仲有好長路要行

B

出面好多分化po 唔排除係鬼

有人話要衝禁區

依個一定唔可以 沖禁區比人攞正牌清場

求下大家唔好分化 中共手段黎

5毛係仆街 但分化撚仲仆街

可能同一班人黎架

我都有份叫人走 依到向各位手足講聲對唔住
我中咗白色恐怖

好撚多分化撚真係 見到d仆街開po就嬲

一齊出去開po 叫人唔好分化 直至八點 我地再傾對策

只有團結先可以贏了 如果比人分化成功 我地最後會比中共清算 我地今次冇得輸架啦